9日北海道旅行 wifi 蛋定sim 卡

1月中2個人去東京+北海道，想問下租wifi 蛋好定買sim 卡好，因為有3晚間溫泉旅館間房冇wifi 用，但我要用到部手提電腦，有冇巴絲打可以比意見

我覺得蛋 你去9日又要用手提電腦

如果用蛋既話係唔係日本租會好d?上網見d人話香港租果d wifi 蛋同日本果d冇得比

但又擔心如果2個人分開左行又好難搵得番,如果用sim 卡就唔怕走失

建議你check coverage 先
我慣租蛋，但唔同公同coverage 都有分別。
試過去北海道部份鄉下地方差到network.

一蛋一卡咪得囉